有時見到啲好靚，好特別嘅嘢，但身邊無人可以同你分享呢份感覺，真係好差

會唔會有機會可以同你一齊睇到呢個夜景呢

放上連登

夜景都唔知有乜撚野好睇
咪一大堆密麻麻既樓同燈

相片真係無咗果種味道，依家去旅行好怕睇見啲好靚嘅景，雖然呢個景好可能係呢一世都唔會再見到，但我都唔想睇 個感覺真係太差啦

話唔定樓主望到屋裏面有人扑嘢

因為一瞬即逝先更顯矜貴 好好珍惜嗰個時刻

同埋照片其實只係承載著果份回憶，正如你上網見到啲好靚嘅相都唔會有咩好大嘅感覺，但如果張照片係盛載你嘅回憶嘅，就算構圖差，鏡頭差都好過啲大師級作品千倍萬倍，因為回憶係獨一無二，但問題係如果無人去同你製造呢份回憶，幾靚都冇用

上網睇到人影極光淨係覺得靚 但親眼睇嗰種感動係足以令你忍唔住喊

就係呢種感覺